「上海民族黨」授予習近平「加速中國崩潰獎」

在美國成立的「上海民族黨」惡搞習近平，將名為「加速中國崩潰獎」頒授予他，透過行為藝術嘲諷習近平將中國帶至內憂外患境地。評論人士稱讚主辦方準確和公正地，總結了習近平愚蠢蠻橫的政治表現。

上海人不如諗定上海獨立後點運作
而家好多野都只係時間問題

香港民族有冇海外活動

推

準確和公正

總加速師唔係得個名嫁